全新金牛座tg group(真。全新）

2020年9月17號開谷金牛jj雖然過晒生日
但都歡迎你地入嚟
同其他谷冇關係

-有dc群 歡迎大家約埋谷友齊齊入dc一齊打機
-有得玩tg game 無聊時開下狼人殺
-有心事台 一齊傾下計可（星座角度/普通吹）
-有聚 自行決定出唔出 冇咩所謂

歡迎曾經入過嘅無限再入

歡迎（非金牛座）嘅人入
一齊為你解決溝金牛仔/女嘅難題
又或者友情上都可以 唔一定要愛情

請記住 未加前都盡量唔好轉tg id，私隱都較返公開

最後 潛水3日就踢 所以會維持係3日加一次人

想入谷 ， 但填唔到表喎!!!